\section{Unit Tests}

Während der Implementierungphase wurden mehrere Unit Tests für die unterschiedlichen selbst implementierten Klassen geschrieben. 

Es wurden nur Unit Tests geschrieben, wenn es möglich ist, einzelne Methoden oder kleine Code Abschnitte isoliert zu testen. 
Falls dies nicht möglich war, wurde auf Unit Tests verzichtet, da dies nicht mehr der Philosophie eines Unit Tests entsprechen würde.

Es sind insgesamt 24 automatisierten Tests geschrieben worden, die eine Code Coverage von 27,3 \% erreichen.